睇親TVB既人都應該去死

唔明點解日日番黎開住個電視 用自己時間自己選擇去比人洗腦
唔該你地去死啦

又係波台狗 無撚腦

你班波狗都應該去死 一個二個都咁撚蠢

我好好奇 樓豬唔睇TVB又點知TVB重洗緊人腦

死弱智 用下你個腦諗下啦
茶記無電視?

咁你都去死啦 聰撚明

樓主老母睇唔睇tvb?

睇 所以應該去死
你老母睇唔睇?

屌 問個戇鳩問題以為自己好撚聰明 柒左又加個狗狗ICON冷係野

你係有腦既睇咩都唔會影響到你
Btw 你要解決一個敵人前要做咩？就係要了解對方點諗 會講啲咩 係香港黎講 TVB染紅染到咁 你唔了解下 又點樣去反駁敵人既Y理 但你唔駛屌我喇 我一向只睇now同有線

屌那星原來真係弱智嘅 識申請account咁叻仔
自己標題就打: 睇親TVB既人都應該去死
然後自己又係茶餐廳睇
嘩 屌你老母 醒到呢

係茶記不停咁播點會睇唔到
你咁中意睇咁你咪去死囉

照你邏輯咁學你咁睇now同有線又點反駁到?

守護香港本土文化，一定要睇tvb！！

你由細到大未睇過？你死得未

睇咩可以唔洗死

總有一日會死

自己諗